蔡英文已經夠票，請轉投Korean 魚

blocked

政府消息人士透露

Blocked

毓民夠票了

拉
唔洗回

請集中票源

踢走保皇黨

喺連登度講

( Show Blocked User - 正義王 )

一票不投黃碌撚

收皮啦

英文已確定入閘

Block you

你係度講有咩用？我地有得投咩？
廢話

我睇緊乜

五毛自動現身

收到👌🏾
已叫一家大細投韓

上面block人個班都唔知做乜撚

點解呢句似曾熟悉

死五毛狗

BAN

想知台灣興唔興票站調查？

2004

2016

「一票不投蔡英文」

「暴力(女)總統蔡英文」

「蔡英文收共產黨錢」

「蔡英文分化泛綠」

「蔡英文只狗畀中共拉左」

頭幾個回覆真係反映連登智力

場波三個字之前已經踢完

咁多中學生入黎嘅定係個時未出世

拉

咁撚樣都上到熱門

鳩post拉

成班真心膠衝出嚟柒

好多真心係到話扑扑扑，佢地真係唔識架喎

垃圾post
大家請
拉

連登咪就係比班新會然搞死

好多推拉師

慢慢玩啦單機仔冇人理你毒撚

拉啦

Show Blocked User - 正義王

膠唔是咁玩的
( Show Blocked User - 正義王 )

一睇就知抽水po點解咁多人唔明

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

韩国鱼又已經夠票，就轉投蔡英文。

On9

投你老母臭西

P